# 实验概览

## 实验内容概览

对于每次实验的目标，可以概括如下：

* 实验一：设计并实现一个具有五段流水线的**处理器**。
* 实验二：添加一个**动态分支预测器**，提升你的流水线CPU的整体性能。
* 实验三：设计并实现两级流水的**指令Cache**。

## 实验要求

实验一、二、三单人完成，均需完成仿真与上板测试。

课下完成实验报告内的预习部分，未在实验课前完成预习部分的将扣除相应分数。

课上验收通过后，需将代码提交给助教。

实验报告统一在期末全部实验课结束后提交。